做咩咁多人吹咩臨時政府？？

連登係咪比中聯辦騎劫？

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

帶風向抹黑抗爭

小心

咪就係
五大訴求一個都未做到
搞乜撚嘢臨時政府
擺明係中聯辦打手帶風向
屈我哋班手足係搞港獨啦

明眼人都睇得好清楚
勿推臨時政府post

槍都冇支，義都未起，冇軍隊支持，點臨時政府法？
點可能skip晒中間所有野，係咪on9架？

都係巴打心水清

三一運動期間被殺害的韓國人數有近8000人，1.6萬人受傷，數萬人被捕。
咁你準備好武裝起義未？

係
臨時政府，大麻，支爆打飛機
中聯辦又洗緊地
連登仔要出動啦

縮喺屋企煽風點火就係問題

咁講咩問題呢請問？
唔係革命有人死問題，你依加係送人去死喎，你垉碼講下你有咩準備有咩支援先啦
屌你老味

三毛想搞個大台出黎。
然後林鄭同大台"對話".
然後個運動即刻玩完。